Metal Build 討論區 ( 87 ) : 好快就知X1FC究竟值唔值三萬羊

請善用會員及不推文模式

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。 投 資 者 在 作 出 任 何 投 資 決 定 前 ， 應 詳 細 閱 讀 相 關 產 品 之 銷 售 文 件 及 條 款 細 則 ( 包 括 當 中 所 載 之 風 險 因 素 之 全 文 ) 。

本 P O S T 並 未 經 香 港 黃 店 及 玩 具 炒 賣 事 務 監 察 委 員 會 或 任 何 監 管 機 構 審 核 。

Metal Build派貨表

置頂問題

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q: XXX邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平少少入手魂展命運姐
A: online搶到死連埋運費都要$2000
咁你話$2100附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

本討論區炒家大全 (持續更新中)

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折先係來貨價，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又無人開

你開得啦

you係台主

今個月派兩隻MB一啲期待都無

lm

誤中1001留名

隻天元洗唔洗砌？

舊金靚仔咁多

confirm左k11係燈光問題就無事

換咗SB SF隻土豪金？

無sbsf
覺得好似gaia 122星光金變gaia124星光銅咁

假設16箱
16 x 12 x $1250 = 24萬既貨周街擺

ht成日都幾板幾板貨咁擺街,無乜咁出奇

咁易搬得走咩 走唔得遠啦都

因為啲南亞佬發起神經上黎咩都做得出

叫佢地去青衣啦咁，果期隻匠解nu成個廠都係，無人睇既

大撚鑊

？

似相機有tune色 舊版有咁銅咩？
利申冇舊

叫上網二手都賣過千五既情何以堪

驚閪咩 信和果頭成日都係咁啦

又一隻舊靚過新

四川sold out

土豪金

出F91消息嗰陣有一班人話消光啞色靚好多，舊版點樣唔靚
到出新金天嗰陣又有人話新版啞色靚好多，舊版嗰d等死貨啦，有新買新，炒狗末日

有d機真係要用返拋光令面會靚d嘅，兩隻我都覺得舊版靚d，好彩冇聽d人講傻仔放舊換新
信自己最實際

可能呢排少咗人買玩具，冇現金買貨

就咁睇相，隻新金天真係唔算差，當然最後都係上手先知好唔好

其實之前k11已經有晒實物睇
都有心理準備架啦

睇返呢d正常燈光影 都唔係咁差啫其實

白金迷 D件循環再用

唔係話好差，不過真係覺得舊版靚d

金變黃銅 我覺得唔關隻黑色事

都九成係，但我自己鐘意啞黑多過舊版隻黑

有冇去k11望過先

冇，等佢出貨上手再睇，反正都訂左
差未到時再屌

仲有20up

有無人知國寶批貨係咪都有鬆件問題？
舊年衝咗隻有問題，諗緊衝唔衝多隻

100蚊買支聖水咪算

X1FC幾時有開箱文

仲諗緊乜黎

應該星期六啦

估唔到今日啲貨去得咁慢
呢排玩具市場好似靜咗好多 冇邊隻炒得起之餘仲會跌價

新PO LM

總覺得前者會規模扔售

是就好，之前無訂到X1FC
無就玩住金迷等X0FC

FC好似只係開咗一水
Sold out然後就沒有然後
不過隻野咁貴 都冇乜空間俾佢升

關節都仲係好緊

LM

好撚正 關節幾緊實

個櫃好大

仲要本漫畫應該唔係好多人睇過

巴打個櫃好似仲吸引

好細 電話亭咁上下咋

鋼七咁好睇都無人睇

個黑旋風三人組會唔會出玩具

留名 想問2850收全新soul red 抵唔抵

竟然關節緊
姐係新啤既啦

仲玩緊舊嘅軟骨功
同價唔同命

所以先諗衝唔衝多隻

海盗一向人氣低
識嘅就好鍾意，唔識嘅都唔會無啦啦理佢
係近代機戰/Ggen多左參與先叫多少少人識

愛唔係講而係做
我就留錢訂天狼式
窮撚無錢入二

唔知係我中獎定點
機身有d位有花
重要幾明顯下

留名

唔知x1fc 現貨幾錢

應該會維持2400？

八卦點解會多人拋番出黎

不過佢開左訂成個幾月我先去月份度訂都仲有額我就知佢應該冇乜人要

2750訂左🥲

用愛無視
玩成品其實就係咁

話唔定拋售完變左少現貨

我上一水貨 好彩冇關節炎係衰在春袋連接個兩個波裝鉸位好難伸前師兄呢隻有冇野

果個位都好實 我都係細細力慢慢黎
同埋我唔明後裙甲點解要整到成塊過
搞到隻腳拉唔到好後

我個隻琴日拎d關節都好實淨，睇review d人話冇腰力都唔多覺

但嫌佢實得濟驚太大力整爛d膠件

同埋qc真係麻麻

你同我再加埋呢個post 上少少有位清件貨都關節實淨
唔通呢批貨係改良版

不嬲都係做啲唔做啲所以我決定烏前就算

你哋單手舉得起支鎚咩
我果個喺得右股關節有少少鬆 但可以接受

未試過但九成唔得
枝野仲高過隻本體 如果唔係都唔洗俾透明支架

見樓上話實淨 心諗唔通可以實到咁

上網睇上年d 開箱係條腰吊吊fing 隻手就咁舉都舉唔起
相對手上果隻黎講又真係冇果d問題
唔知係好彩定真係改良左啦

日魂幫朋友訂咗
自己要衝現

點都好過隻天意爆旋陀螺咁

國寶

Lm

10個人左右

原來自由咁渴市

李小姐開咗po得84盒
排咗20個now

係靚架，又重手

我就係朗豪坊1950入坑

國寶大貨自由

俾個價你參考
當初開賣首批四川日版$2280
炒孤行版$2350

希望國寶之後又唔知喺邊搵到批原色wing

成日話搵到舊貨
四次元倉庫黎

仲收埋幾多好野未拎出黎

等$999

正義一出隨時彈上2999

清水西事件

我係諗到soulblue
我翻查過去文獻 見到新光翼消息同sr 出之前
Sb 有試過2字中

港暈大貨出嚟嗰陣試過二千中

me $2350

自由2.0 係我玩過為數不多既mb入面最實淨
玩得好c伏
Btw 有正義消息梗係越睇越靚

始終都係西最好玩

咩西先

我隻清水西扭落手感都係冇自由咁實

soldout

正常啦
個價咁靚

利申 ami原價入

我日本屋原價入
都2300左右 但完全覺得值

我個隻都係單手拎
鎚向下惦地下
唔擺大動作pose冇問題
btw其實佢咁把嘢大舊成咁
要搵嘢托住有幾反智
套嘢嘅物理設定就真係反智喇

條腰咁幼 點撐得起成部機

連登有愛

佢根本預你用手臂隻機械手拎鎚

狼王12xx算唔算正價

唔算

上年年尾入坑，睇住sb全新$2800，升到而家$3800

連登有愛多謝圍她G奶巴打

第一次開訂9百幾，不過MR嚟講呢隻真係靚既

呢d真係賤種黎

果陣月份開訂980左右
首日炒孤現貨1150

炒得起咩
要買果d朗豪坊果陣買左啦吓？
未買果d等1600點會買

唔可以咁講
清西個時咪又係咁
歷史總係不斷重複
btw炒定跌都唔關我事
炒玩具死全家

MR狼王都即刻多左堆1400係旋拍啦，班傻閪炒狗死全家啦

咁有啲人係鍾意平嘅時候唔買，貴先追
你望吓白切雞

後追之鬼

白切雞日魂限定+改色再版機會極微都唔趁平買

想問下你地既港魂Eva02 2020版有冇雙圓貼既情況？我岩岩打開左個啡盒見到盒頂盒面都有雙圓貼係重貼落去

愈貴愈靚

我到而家都覺得trans-am 00唔靚點算

輕鬆喎

我果隻唔得

係拳頭果個位鬆
不過太硬好難換手掌

咁又唔可以咁講
不斷有人脫坑
亦都不斷有人入坑

終於有得玩

拉打出咗貨

港魂要等多10日

睇嚟金迷死先

正 無訂等現

第一眼以為打錯價錢

重有4隻

無晒啦

仲平撚過原價

R3無訂，就睇吓有無得平價入現

訂咗ami

入問卷

me too

差啲唔記得7月要找pose+ GGG，呢隻都係pass

下次唔衝五月

留名後追之鬼出手

乜原來咁快就派
仲未諗到點執位

又想後j

飛機呀

琴日咪預告左囉

等睇表演後追

無錢唔追了

下次你唔衝果陣就會炒到上天

歷年來講，通販抄得最勁是唔是SF?(以大約市價/定價參考）
跌得最勁是唔是鐵甲萬能俠？
上年先入坑，都驚一唔訂就炒起

金迷一出左相好多人都鐘意初版個隻
但係我幾鐘意新既啞黑，睇黎我係異類

You are not alone

我鍾意啞黑
係對個金色唔太滿意

同巴打完全一樣睇法

個頭條分模線

等拎實物再決定，呢排成日都官圖欺詐

CLS粗到咁
不過有GP01 GP02同GP01fb都係要入埋

隻GP03居然炒得起！？

ami要等埋隻black先運

設定尼架ching

我ami仲要等埋隻black
真係可以慢慢睇review

隻隻gp都炒

呢條喎清

膠魂咋喎

01無炒啦，02再販又跌，01b同03就再睇
不過估唔到0083咁有市場

有無訂做過膠箱放MB SF同DESTINY連光翼
知唔知大約咩size
thank you

週經

bns唔記得轉地址 要等多人地幾日先有得玩

same幾日前醒起已經轉唔到地址

咁要點搞？第一次用唔識整

你有無睇過bns公告？

我重記得一收到EMAIL話改地址真係屌左出聲
幾間訂左野既鋪都要去SEND EMAIL改地址

真係除左要轉單先會開

遲少少 唔怕啦

你收埋今次之後好去日魂改地址

00Q/Arx 9都好勁下

呢個真係好失敗
賣到咁貴
開條線係中間

已改

好似現時非高達MB出來的反應都唔太好。00系只有二手00R DB,未有00Q,可能等下會唔會出00Q FS算

ARX-9係咩黎
淨係見過ARX-7/8
btw ARX-8 係咩事

打錯咗個字姐
大家明就得
最低見過皆旺788

咁慘烈？
我對FMP! 有愛，果陣兩隻各出左一陣就買左
估唔到而家搞成咁

但你見到嗰盒咁平會唔會係舊版隻ARX8

國寶現貨曾經998
排到地下大堂

低過佢個D
全部都係賤賣

等港魂派

睇落還好

x1同fc隻色都大分別

X1FC果然正

好撚牙位 唔知點擺好

你再換樓

公屋仔點換大樓

佢上面咁拆晒啲甲，當X1咁擺

一騎當千機緊係牙位，型到核爆

X1FC真係MB必入之作嚟

快啲派貨啦

feel到個底座應該壓力山大

好正呀

又唔會話好重嘅
都係多左件披風甲
咁都頂唔順 偽完美西個啲點算

咁都壓力大既話
雪崩sf果d應該收左皮九世

SF件支架連接唔上翼都好似就斷咁

唔記得轉+1 由佢慢慢等

財團B：X1FC有買貴無買錯

0083 啲 GM 系列都係眼入面中間有條縫

X1 fc 幾有氣勢
又多配件，可玩性高

有無師兄知道朗豪坊仲有無自由2.0賣

Freedom 2.0色白轉啞面？ 雙解應該好橫

唔係收咗擋好耐啦咩

仲朗豪坊

開始扔售X1FC

睇下幾時上到3k

X1fc派左貨未

同埋港魂 隻天意高達係咪仲未派貨

日本派左

日本話升，買取都3萬yen，但香港就跌

我覺得就一樣咁白，自由果隻直頭係灰

應該未 我都訂左港魂

想問x1fc d甲可唔可以放落x2度

可以，但心口個骷髏頭會無左個交叉

點會唔升
多parts, 得1批
隨時做第二隻sf sb

呢隻基本上係升硬

利申 只訂1隻唔會放
炒玩具死全家

日拍全部4萬yen 起跳
追現 祝大家好運

開訂個陣
係唔係33000yen?

4千蚊隻不是夢

我發覺你經常唱淡呢隻唱淡嗰隻，一陣又話呢隻跌硬一陣又話嗰隻死貨

真係有呢個趨勢嗎，我有報價架

睇完片隻野好靚 但個泡菜仔咁玩好易整花

孤仔訂咗X1FC
希望快啲到

淨係心口個骷髏都不得了

求片

當幫我x2 bb買新衫

自己砌模型咪算

唱淡咪唱淡囉 好想食炒價咩?

x3個台座可動

有冇人打算幫隻X1點睛

個骷髏頭？
我X1 X2 都點左
FC個頭同把村正都會點埋

用marker果隻畫線筆定點

正路都係用滲線液點

呢d好似太深色?
我想加深度, 但唔想對眼變無底深潭

skip手踭唔做埋佢

畫線筆用擦膠擦，
唔敢用滲線油/自己開油滲，因為怕爆膠同懶

仲有支黑色未用完 不過用灰色會唔會好啲

效果都ok

到時睇下佢心口個骷髏隻眼上左咩色再決定
一致返會好d

X1爆膠我都試過
不過係RG面罩位
唔落太多應該好少出事

有日本仔油左了

夜啲拎隻MG x1fc試下刀先

呢隻我都有 一樣做法

10算

爆都939啦
撚狗城唔算貴得好多

屌咩..X1FC越睇越靚..
我冇睇套野呀..打機都冇用過架

見有人平放好入喇
唔係遲下想入都未必捨得

買左先

科水保平安

而家睇，幾本漫畫兩個鐘搞掂

遲D X3出街 你又可以裝落去X3

越睇越靚魔咒
好彩都係毒我唔到

係裝落個地台

+1，港魂價先可以考慮下
依家個價不了，加上冇睇過漫畫

日本4萬3了，好快就到4萬5

個走勢咁似白雪

白雪邊有升得咁快
X1FC第一日收貨已經坐火箭喇喎

白雪都叫有兩水貨沖淡下，
但X1FC得一水，連回落時間都無就上到4萬幾

個盒好靚......同好大個

黑蚊蚊

一pat野咁，都係裝返落X1好睇好多

槍口個顏色轉左做橙色好似唔太MATCH, 成件事LOW左

好嘢 咁都俾你搵到位踩

係 仲以為效果會幾型棍

咩叫依家個價 ？ 依家有價咩？

訂左6隻真係要惜售

港魂價
要睇下佢會唔會同X2咁唔受歡迎

中伏了

炒孤果陣開訂好似2750
邊會有港魂價 除非條友義賣

現貨似會3k up

搞手求打和要賣八折先啱

本身買係諗住當換衫咁 見完實物裝完 咁核突 即刻唔想買 多謝尼巴

今日有人原價放單， 俾人笑哈哈

放原價暫時都正常,睇返X1,X2,唔係出得唔好架其實,但都係跌到仆街

原價已經3皮 炒得起真係仲癲

可能啲人見x1 x2 跌， 咁咪等x1 fc 跌， 不過跌既話咪由佢， 要左撲右撲隻野好辛苦

隻色算靚 又多parts 同埋開得一水

X1跌除咗本身人氣相對冇咁高之外
我覺得係因為個個都諗住等fc

真 因為小弟都係咁
同埋X2都係跌少少
配件好多幾抵玩

港魂都好似淨係平幾百

港魂連運2470

我都係咁
見佢出得x1，以Bamdie啲濕尻脾性肯定會再出x1fc
我果陣見炒孤個價都係食你兩三百蚊就由佢照訂算了，廢時煩

貴過炒孤

有愛嘅一早訂咗啦，你唔訂衝現食炒價關我撚事咩你唔好同我講話X1FC訂唔到呀

定係你鍾意唱淡完之後笑晒成班一早訂咗結果跌穿原價嘅係on9仔咁你先滿意？

我就最鍾意睇你呢班唱淡撚唔訂跟住話肯定跌穿原價，訂貨正傻仔俾錢人賺，自己點樣等佢跌多200又跌多200。到時現貨一火箭又點樣喺度排價，又要周圍衝現，mon po mon成日排價排幾日最後貴過原價多多只係平過火箭價50都覺得自己執到寶咁

我買左訂左都想佢跌唔撚得呀?
懶醒咁 鬼唔知呀媽係女人咩
我自己隻隻都正價訂到/現貨買到
價錢唔啱心水咪唔撚買囉 玩少隻又唔使死
鍾意唱淡純粹唔鍾意香港人乜9都炒
on撚柒9咁都有位認叻

屌得妙

報下價，講下升跌都要嘈
唉，以後唔撚報

咪理條友啦
根本搵交嘈
分析下報下價都唔撚得

利申 魂限有人幫手
通販訂日網多

Same，等緊收貨，淡金唔錯

ching 係咪都整斷左件袍個連接位
我第一日開x2就整斷左
傷鳩心

香港係國際金融中心
做返本行有乜問題

隻x1fc開始多review
隻野開箱都無點炒車
真係祝追現朋友好運

上面位巴打又講得無錯 有愛嘅點都會有方法買到手
無愛嘅就會一大堆理由去話隻嘢點樣唔值

同埋其實香港都好多人有我有心態 見人有又好似幾靚先嚟後追

最近先第一次裝件袍，但搞到好呢HEA 拉爛左

唔好覆佢
假膠黎

正喎，就咁睇件fc插落x1x2都得，遲吓如果x3都得咁d武裝有排交換玩，孖村正都得

我比較鍾意新色嘅色tone
不過其實舊X1都有一番味道
如果X1FC真係炒貴左
入X1都唔錯
反正依家2手價都係千頭
關節okay嘅話其實值

快D 出埋X0

屌乜bns個倉星期六冇人收貨架咩
禾隻x1fc幾時到

不嬲都無

咪撚理隻過街老鼠 得閒睇下頭POST

好靚，今朝2800同人收左張單，睇完片更加期待

講真 魂限仲要得一水 可以點唱淡啫

用得BNS都唔會快吧

炮口用橙色太low

淡友總會揾到野踩

個盒太大盒

訂價太高無水位

crossbone 外傳冷門野無人要

一模多用

太多人攞黎炒
一定一街都係貨

件披風甲咁大舊 骨黎 逼人硬食

本體隻色好核突 買舊版x1再搵人剩係收件披風甲好過

香港地咁細 無人有位擺咁大隻野

等跌到200$

明明嗰陣時個個唔入X1話等FC，跟住而家又走去踩隻咁正嘅MB係咩玩法

明顯配件多係合理價，加上貨量少想點跌呀

100蚊3隻

樓主，你太年輕了。你以為這個連登上真的有那麼多人玩MB嗎？其實都是收賣佬一個人回的

好在x1fc毒我唔到

忍手等下個月soul red

等正義

等無正

旋拍一堆2800-3200頭先望左眼

等下個月尾港魂貨啦

我就是最好的例子

一開追故模式 炒狗 淡友出曬黎

有心玩就一早訂啦

真係好中二病

搞唔掂
要預返位俾佢中二到極緻

唔覺得fc貴 只係奢望過佢有埋dlc分拆咁賣
之前都講過
自己x1>x3>fc
fc唔出dlc x3又有骨
都係嗰句 唔啱價位咪唔玩
x3正價我都唔會買笨大賬 哽唔落

Soul blue 連翼 放左好耐仲未開

Soul red快d到 一齊開

好期待今個星期隻金迷 之前無買舊版

啞黑靚呀
但覺得個金真係唔太掂

武器搭救

我覺得今次隻金色比較統一
上次分咗幾隻金色
不過未玩過MB換手 希望唔好咁脆

香港貨都未出，小貓兩三隻fb放張單就叫「扔售」
請問有咩價好報有咩好討論 久唔久都有人放下單啦，頭嗰幾日開訂，都有人+300放孤仔單添
仲有唔止呢個po嘅人知佢，SHF po嘅人都知佢最關心價錢走勢，邊隻嘢炒唔炒，我都係好似你咁純碎睇唔過眼條友，不過俾你個唔知頭唔知路嘅人叉隻腳埋黎

唔識條友乜水嘅人唔緊要，唔記得嘅人都唔緊要
我哋不如一齊溫故知新吓上年佢講過d乜，然後有幾多巴打一齊圍插佢

Metal Build 討論區 ( 50 ) : 做好準備

#530 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比個炒仔搞到內哄，唔好咁啦

好苦惱，我又中意天不對稱手，
但typeC隻新手都好J

今個月3隻黎緊
X1FC，金迷，仲有隻天意陀螺

我n咁之耐前同人嘈好少記username

係呀係呀，訂多過一隻就係炒
你無朋友架？永遠訂一自用架？
仆街啦，我訂左4隻X1FC喎，咁我係炒定唱淡呀？

金迷我報埋炒孤/5月/古加，
睇撚住個價跌（2280-》2073-》1900）我講事實又有錯？唔好咁痴線啦

黑渣、巴巴果啲我都係咁報架啦
本來都唔想應，但你又拎返啲無論點可言既野來嘈

比carousell 騙子呃撚咗我$1000 訂

好耐之前比咗錢訂日魂x1fc，而家賣家失撚咗踪
灰9 sad

咁慘

點解唔自己搞或者去大舖訂

大家網上交易小心d

旋拍訂野 想我俾咩反應你

貪方便

方便得過鋪頭訂？

有無留電話/銀行過數紀錄？
不過報狗佢地都唔會開case

孤仔俾多30蚊上網訂仲好啦

等現貨好過喇. 又唔係一定隻隻炒起. 炒起都可能只係2,300蚊, 當叫朋友訂, 請佢食飯都差唔多. 好過俾班老千賺.

一千幾百，經一事蔡一智

其實想問大家而家去邊度買返好？

等港魂派上網收，或者留意下國寶有無現，應該呢幾日

大鋪都有網店 唔會唔方便架喎

已經係日常騙案都有仲有人敢係個邊訂

仆你個街金迷同x1fc都想要，但無倍

無位*

我都係旋拍訂過2把 劍

不過登記搵有舖既
（拎貨果陣 睇都唔可以叫舖 迷你倉 有張枱咁 幾十呎）

講完想講嘅嘢 唔回了

X1FC果陣唔係好易訂咩，做咩唔搞啲有信心保證

想衝現買隻X1比條仔當禮物

就係因為講晒喉嚨痛都會有人中招
所以騙子呢行先會長做長有

街舖比多少少就易
日魂都ok
港魂就

尤其是保證金果班
依家應該5.0都仲有人中

孤仔果陣開日版都係貴過港魂兩百幾
做咩咁睇唔開走去旋拍訂野自尋短見

條仔咁陰公 要用幾多個袋換

攞佢個春袋嚟換就得

我應該買現金迷定x1fc好

x1fc 有今生無來世

一定係X1fc先，金迷通販來

咁今日會唔會有現貨 大家經驗所得 x1fc

肯食炒周街都現

心諗咩現金

呢2部揀肯定x1fc

睇完review都決定到啦

無睇半日推得咁快

x1 fc

報左警未

係咪眼花，點解會見到黃色膠

晏d上去望下

今晚收工上去𥄫下

以為眼花，黃成咁
同把奧津鏡隻紅幾膠下定本身係咁

白金迷已經咁膠 不過今次有激光件

最緊要買x1 fc

慢幾日啫

我就咁睇隻手d分色咪同k11果隻一樣，應該係燈光唔同影出黎有d分別

隻金迷似大把貨

係咪k11 果隻搬過嚟

心口無左刻字
應該係大貨黎

拉打得返11盒

k11果隻心口有刻字

版係會刻字

朗豪果隻無刻
大貨嚟架啦

屌如果好似mr隻蜃氣樓咁就仆街啦

第一次訂mb
好緊張

變快到所

訂左唔驚得咁多

下，唔追番？

訂咗日版x1fc唔知幾時到⋯
下個月仲有sr！好期待

用愛解決

x1fc港版出貨未?

港魂26/4開始出貨
最快27/4可以收到
當然唔同地區，派貨速度唔同

好想要sr 但炒到飛起

同之前舊版full pack價差唔多姐
未去到sb咁on9

你預一出28應該ok

貴3-400都可以接受 貴差唔多成千 我應該未夠愛

遲孤係咪要下個月？

日版而家都係2800-3200，
你預行2400-2600。
港魂本身都1950？，其實2500到可以接受啦

Btw我就唔睇好，見日版都無乜人要咁
利申: 同時唱淡兼炒狗

我自己㩒快貨搞掂晒都要2500
慢貨都比較難平過呢個價

港魂1870未連運

咁差唔多啦

拉打兩次都miss左
希望真係大貨

又miss
今次都開左成粒幾鐘

港魂嗰次補貨好彩有巴打提先唔洗食炒

放工先開fb先見到佢再開
已經3小時前

㩒左3千蚊出黎 有冇機會買到

果次真係好彩有巴打提補左貨，慳返幾百

應該得掛
你去ins望下
應該有鋪返左

追返po 個陣已經遲左 過左幾個鐘

carousell訂野

日本blog

去黃金買game俾人劏
去先達買電話俾人昆
上旋拍訂野走佬

我敢講50年後仲有寶藥黨
因為上面呢班人仲在生

黃迷

咁是咪蜃氣樓果隻色

你問邊隻

你d相好過笨大fb自己影
算啦唉都訂左

佢用gawain隻淡金咪好囉，用呢隻閪黃金真係

有冇人今日出開現時點/信和見到有x1fc

呢隻叫屎金

除左金色之外都好靚

官網寫的是唔是電鍍金？點解出來是消光金

照騙

睇返魂展隻辦

X1FC開箱

會場版隻金色睇落都好地地，出來就變屎金

唉屌

我真係好撚想知笨大食錯咩藥改做屎金

同白金迷一樣

頭先行咗圈唔見有

好

上次啲屎金未用哂 留返今次繼續用

比返呢隻金色我呀

見到X1 FC現貨3200

ins?

屯門

快過ins

實物爭咁遠 後悔訂咗

係信和返工一陣睇下有冇先